匯豐、恒生不向客戶退還螞蟻孖展利息

銀香港（2388）表示，該行已於今天（11月4日）將不獲接納申請部分的金額退回至客戶的結算賬戶內，如客戶申請了新股認購貸款，有關退款已扣除相關利息；而原獲接納申請部分的金額將於11月6日退回，意味不會退回孖展利息。經該行認購新股的客戶早前已獲豁免認購手續費。

匯豐發言人表示，匯豐客戶申請螞蟻集團上市招股不獲接納部份的款項將於今日退回，而原獲得分配股份的款項將於11月6日安排退回。

發言人又指，客戶如早前申請了新股認購貸款，退款將會扣除截至11月3日的相關利息和手續費。意味手續費及利息均不會獲歸還。

匯豐強調，經數碼渠道遞交申請的客戶早前已獲豁免手續費。據匯豐上周所透露，有96%客戶透過數碼渠道認購，即大部分客戶本身已免收手續費。但他們仍需付息。

恒生銀行（0011）亦隨即表示，在收到相關機構退回款項後，會按照認購新股及申請新股貸款的條款細則，即日安排退款予客戶。這意味恒生亦會按一貫程序去做，不會額外向客戶退回手續費及孖展利息。

匯豐早前表示，累計接獲約1,500億元的螞蟻貸款申請，每名客戶平均認購約300手股票。

用得大銀行
一般唔志在依d錢

黃藍是政見，退錢是良知
富途牛牛，香港良心

食相樣衰到

退比你係人情 唔退係道理
銀行真係拎左舊錢出黎借比你地抽 抽唔中都話要唔還息丫好唔好

請問點樣難睇法？借錢唔洗比利息？

牛牛好有人情

正常做法
錢就借左俾你
佢上唔到市係另一個問題

咁樣話唔上就唔上仲要食埋人地息
金管局/證監會介入下啦最少
國際金融中心喎

其實唔還比你係正常架喎
借之前都知要還息，唔好講到做埋順水人情咁。

Treat that as a tuition for a lesson to be learned!

乜真係借左錢咩
9出13歸都叫有借有還有數連
0出1歸
第一次聽

毒品調查科表示冇問題

銀行事實係借左錢比你，就算上唔到市都係借左

正常呀。

你當銀行借錢用口up話借幾多架？ 你無資金support 可以借出去架咩？知唔知點解會有孖展額啊其實你

好明顯係形象問題

好明顯係有某中資做壞規舉

匯豐連除淨咗既息都唔退
你想佢推手續費利息
你估佢善堂咩
唔派股東派比客

有啲人性就收番cost of fund算啦

不過佢要收又吹佢唔漲

今次就真係撐匯豐啦
班撚樣博哂老命借盡去買
好啦依加支那玩鳩你 唔批上市
就當然要食息啦屌
投資不嬲都有風險架啦 下下賺錢就得? 蝕錢就鬼食泥咁

成班死窮撚俾馬雲玩撚完而家屌匯豐

因為見到其他券行退

香港人不嬲魚蛋論

富途牛牛又有免費廣告

你借錢人地收你息有咩問題
你做得孖展就預左會有風險
次次有風險都要人地幫你孭 你咪好著數

中資慣常手段
做爛市 搶市佔

成個post 無見到有人屌喎
其實0.48%息真係wfc
借一千萬都係幾百蚊
一百萬本會care你幾百蚊

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

其實真係抵有班人窮到燶炒到褲穿竉
完全唔知個遊戲規則點玩

銀行的確借左錢比你
佢借錢比你都有成本

上唔到市不嬲都係一個risk黎

咁大間公司唔識waive?人哋間間都免，信用卡都有得免啦

冇借錢都冇得退返手續費？

無問題架
到宜家仲用大貓同行山
唔係m底係咩
一間以為自己大撚曬 封過星火 成撚日block人戶口
一間個ebanking廢撚過大新

成班小學雞第一次學人買股票

下
你賺果陣會唔會分多d比銀行呀
銀利靠借錢做生意呀
開善堂咩死乞衣

所以大家用支牛

中資常用咩
係牛牛有錢咁做搶市場姐

匯豐宜家夠係中資啦

抵啦，明知支那股仲要抽
仲話黃圈，笑撚死人

唔係話咩
但連登真係有班財經乞兒黎

唔用牛牛仲用銀行抵死

正常，大家打開門口做生意，又唔見你告保薦人賠償損失，on9

上頭ORDER 要補鑊

緊係唔退啦
自己投資失利叫人回水?

直頭應該要全部啲錢收歸国有

係wo
好似係連登仔吹奏既citi

真係十個九個都用牛牛

今個月我手緊，陣間打去銀行問下可唔可以waive我啲按揭利息先

邊張信用卡透支5日都有得WAIVE?

背後操控同直接操控既分別，anyway總之件事就係唔岩，個個都當牛牛神咁拜，開左先例，個個都以為投資損手有得claim lost

牛牛又贏

買支那股又唔用支牛，抵撚死
仲話黃色經濟圈？

點解要waive？
你同銀行嘅deal係借孖展，唔係間公司上到市，更加唔係包你賺錢

西客

牛牛做咗壞榜樣

抽得支那股，食埋佢本金我都覺得抵

上次282都查，今次會唔會查

回血劍

明明係大陸公司臨門甩轆，根本就唔係自由商業下的正常運作，無理由要賠俾你地利息。

輸唔起息就咪學人孖展抽新股
投資不嬲有風險 冇人逼你孖展
雖然匯豐一向柒開 但今次我撐佢

孖展唔係借錢係借咩? 你未做過咩? 借幾多幾耐幾錢息全部有寫 冇人迫你借

訓醒未
銀行借錢俾你收息係正常生意程序
某蟻集完資呃左幾日現金流退返唔計返息又唔見你屌

你啱
又抽又柒
畀你抽到一下上市賺盡咪得一半 果二千
我寧願擺落我知佢做咩既美股好過

果d利息都係幾百蚊

賺錢個陣又唔見佢地分俾銀行

借人錢收你息係應該
唔收你錢好似窮途牛牛果d係悲哀

嗰少少錢就算啦食餐黃店都冇左

一百萬先蝕幾百

咁借錢要被利息我又覺正常
你的確係拎過筆錢係手ma
其實係牛牛唔收人息先叫搞野

閣下知唔知咩叫孖展
d錢冇到過你手，唔代表你冇借過
你係用多左筆借貸黎認購新股

介你條命
上市跌穿招股價又洗唔洗介入呀

其實條款有寫....

0.48%全城甚至全世界最抵啦